應該將深水埗割讓俾班南亞人搞自治

順便將班廢中廢老劃埋俾班南亞人管

好似以前英國佬搵大頭綠衣管華人

大頭綠衣太溫和，最好實行回教法，對廢中廢老用石刑